夜晚洗頭未乾晒就訓會有頭風係咩意思

係咪即係個頭風濕？會頭痛？有冇得整啲濕氣出返黎？飲去濕茶有冇用？係咪中醫先會咁講？一齊探討吓

連續5年都咁，仲未有事

放心，唔會短期有事，過多十幾年先。

同中國武術一樣

打輸只係 未盡力 未食飯 狀態差 高手隱世唔出山...etc

畀上一輩洗晒腦？
Btw我都想知咩原理同係咪真嘅

清醒時等個頭自然乾就無問題
訓著就會有頭風
咩原理

呢個問法好科學